我覺得推鉛球擲鐵餅同標槍係好好玩嘅運動

一粒鐵波可以在推成十幾米遠

小學生都玩到二十呎，成功感一定好大

標槍唔洗講 成枝火箭咁飛到橫跨太平洋都得

我覺得香港人應該加強訓練呢幾種田徑項目 話唔定變埋香港國技

攪返個本地賽先

有冇人教大家玩呀

咪傻啦，每場示威嘅人數得來不易，我哋要做嘅係用行動話畀政府聽我哋幾不满，要其他人都支持我哋，肯出嚟。用遮，鐵欄，噴漆等等就夠。如果我哋啲工具咁暴力咁我哋同狗有乜分别。我哋唔好以做狼。
如果咁暴力你估仲有咁多人肯行出嚟咩
我哋唔係為打狗而出嚟，只係想衝過防線入立法會

你知唔知班狗企到50 米遠

岩阿 唔好令班警察有升級武力既籍口

呢個笑到仆街